卡勞點睇金盈

Cos狗都開左po

j林善懿算

重點唔係tvb報fake news，係選擇性報道呀

仲有立場偏頗

tvb 狂播啲人搞藥房 又掉人啲貨出街

你咁講好多網媒都係啦 只會提警察打人 係唔會提示威者打警察

蘋果擺明話俾你聽佢係支持示威者
東方擺明話俾你聽佢係反對

咁大家係冇問題
問題係TVB又要扮持平又反對示威者

大陸婆你係讀稿員咋 有撚出去跑過新聞咩
仲有 做記者唔一定要讀傳理/新聞系
柒少陣啦

脾警棍塞過？

卡勞鍾意開老雞

重點佢係用緊大氣電波
係免費電視台！

係

法例規定電視台既新聞一定要中立

所以香港好多紅媒 你放監幾耐？

仲有站係社會公義黎講 的確須要focus警察濫權問題
因為示威者要負法律責任 好多都被人拉左 但黑警就冇野可以追究